美籍中國人: 國籍、護照都只是一個符號，『我是中國人』這個事實是永遠改變不了的。

祖國就係需要依D人才呀

咁入藉時宣誓都可以當食生菜

幫佢報移民局，佢唔係真誠宣誓入籍，DQ佢個美國籍，等佢做真中國人

無恥無敵
粉紅藍絲都係一樣 言行不一 自相矛盾
拗唔到就乜都唔知 唔關佢事

你老味話自己係火星人都得架啦

問下佢 中美開戰 佢幫邊邊？

佢又冇錯
下等人就係下等人 去到邊都係下等人
講支那話隨地痾屎既垃圾永遠冇人尊重

祖國有難一定要幫呀

驅逐啦要

中國不允許雙重國籍，衹有一類人可以申請——間諜

原來佢入籍美國係宣假誓

浩南哥咁

支那狗

咁撚愛國留係加拿大做乜

發假誓

返中國啦 賤種